★全港升降機，八成未達安全水平！

全港約有六萬六千二百多部升降機，當中八成未達致最新的安全裝置水平。逾三十年機齡的升降機約有二萬零四百三十部，當中機齡達五十一年或以上的更達三千五百五十七部。荃灣三坡坊一幢六十年樓齡的大廈原本設有兩部升降機，其中一部三個月前已因井道有石屎剝落而暫停使用，另一部升降機前年開始亦頻頻壞，曾經試過下墜半層。在該大廈居住六十年的馬先生指壞𨋢情況愈來愈嚴重，「每日整一次，最多一日整三次，𨋢門個扣又扣唔實，入咗去唔識郁」。

他表示大廈現有八十多戶，以長者為主，他們退休無收入，「大家都期待政府資助，驚一話整，政府公布消息，又會無咗資助」。根據升降機公司報價，更換兩部升降機約需二百六十萬元，即平均每戶約三萬元，「如果連呢部都無得用，影響好大，老人家落唔到街，依家夜晚無看更，小朋友困𨋢唔識求救，好危險！」

下個月有工開了

好多師傅做保養見部野識行冇怪聲就簽名食個下午茶

維修升降機技工青黃不接
遲早出事

賤命死左D高官點會理

咁搭升降機 咪同玩俄羅斯輪盤差唔多

人工太低

仲要隨時有心理準備要坐監

咪又係等人死左先會理

我成日都話講「只有窮人先會想移民」嘅人係on9
正正就係話諗下自己日日搭嘅𨋢係咪安全
我再講多次
有錢人唔代表就有有錢人思想
你呢刻有錢唔代表你一世都守到財
淨係識得諗呢一刻嘅情形
過多幾年嘅事完全唔識予測
現在多多錢第時畀副身家你管都係會敗晒

鬥平鬥賤搶標

睇舊登講好似老屎忽都冇15k